星期一冇8號，可以有黑雨

叫兩飛

你返左工之後咪黑雨囉

你嗰邊大雨啫⋯⋯
我呢邊冇喎

台長飲緊咖啡阿